73名美國共和黨兼前國安部成員倒戈支持 China Joe !

73名美國共和黨兼前國安部成員倒戈，於昨日公開宣布支持民主黨總統候選人拜登角逐總統，令倒戈相向的共和黨人勢力愈來愈大。他們發表的聲明更指責總統特朗普「貪腐」和「不適合擔任總統職位」。

他們又指特朗普的所作作為令他愈來愈靠攏如金正恩、普京等獨裁者的行為，批評他破壞法治，無力帶領美國走出疫情困局，更嚴重打擊美國作為「世界領袖」的地位。他們表示雖然他們的政策理念未必與拜登一致，但相信拜登有能力重建「總統的尊嚴」及「美國的世界領導地位」。

這批公開倒戈的國安部人員，全都曾與前總統列根、布殊父子及特朗普共事，包括前CIA局長Michael Hayden、前CIA及FBI局長William Webster及前國家情報總監Michael Leiter等首長級官員。近來很多高職級和地位的共和黨人及特朗普前支持者都公開反對特朗普角逐連任，前俄亥俄州州長John Kasich曾參與民主黨總統造大會，前白宮通訊聯絡主任Anthony Scaramucci更稱特朗普「瘋狂」。

死奶共民主黨左膠

deed state

deep state

呢班人真係收左共產黨錢喇

定做左十一哥?

全部都係（前）過氣人物

等入集中營了

Anthony Scaramucci

2017年7月21日，他被任命為白宮通訊聯絡主任，但上任十天就被解除職務；在其任職期間白宮官員肖恩·斯派塞、賴因斯·普里巴斯先後離職。

十日就 You are fired ！

他們又指特朗普的所作作為令他愈來愈靠攏如金正恩、普京

咁條黑鳩廢柒總統又靠攏邊個

上次咪一樣吹到Trump輸撚硬

source?

因為侵得罪太多人
佢地只想反侵咁解

Fortune Insight

大豆侵淨返連登仔撐

Mr. Obama said that he had quickly come to admire Mr. Biden. “Joe’s a man who learned early on to treat every person he meets with respect and dignity, living by the words his parents taught him: ‘No one’s better than you, but you’re better than nobody.’”

Over eight years, Mr. Obama said, “Joe was the last one in the room whenever I faced a big decision.”

“He made me a better president,” he added. “He’s got the character and the experience to make us a better country.”

就當佢地講得岩 但都輪唔到拜登做。。。

侵侵今次真係玩撚完

The Emohwen Setatspeed Gardens

咩來？

宜家Google Map 冇㗎, 好似係